唔好成日話唔好搞乜搞物，71個日都好多人話衝立法會廢

無人做過都唔會知到底最後個結果係點樣
臨時立法會已經夠哂溫和

起底，完

【721】成立國民議會！香港國民議會宣言！

香港風光如畫，萬物生機盎然，民性祥和平靜，崇尚和平而志氣廣大。惜共產政權接管至今，對國人自由漸施壓迫，先廢我管理市政民生事務之管理權，後再滅我參政為民請命之機會。時至今日更借修訂《逃犯條例》間接斷送香港人人身自由，共產黨惡行罄竹難書，國人有目共睹。

政府行政管治失效，偽立法會慘淪橡皮圖章，司法制度遭共產黨員化，其層層滲透破壞我香港一個多世紀之法治制度，三權崩壞將使香港全域了無生機，國人將因懼怕共產染指而四處逃亡，香港將成空城一座，實在無人願見。

年輕一代以血肉抵擋強權、不惜犧牲以諫國人之決心實在令人動容。吾等眼見香港亂局，有感重建秩序之必要，現於此地建國民議會，廣邀前偽立法會直選議員、有志議政之普羅大眾共議政事，重建我香港昔日之秩序，還我香港祥和繁榮景象，且永遠保護我國人與生俱來的自由。

令和理非無割席，對政府重視玻璃>人命而感到不齒。令我地獲得大量支持

臨立會冇用 = 廢鳩
臨立會有用 = 大台

咩都試左先講，不要固步自封

令班和理非開始走出comfort zone